人生冇意義了

人生本來就冇意義，需要你自己去搵意義。

木耳西

搵唔到點算

繼續搵，盡快試唔同既野，最多咪死，反正一出世就已經咩都冇，失敗都唔會有損失。

Is

累 不搵